const questions = [
  {
      question: 'Batagor dan Siomay adalah makanan yang berasal dari ...',
      options: ['Aceh', 'Yogyakarta', 'Jawa Barat', 'Tidak ada yang benar'],
      correct: 'Jawa Barat',
  },
  {
      question: 'Mana dari makanan berikut bukan berasal dari Jawa Barat?',
      options: ['Kupat Tahu', 'Mie Kocok', 'Mie Sagu', 'Colenak'],
      correct: 'Mie Sagu',
  },
  {
      question : 'Dari deskripsi berikut, manakah deskripsi yang tidak tepat untuk makanan Barongko?',
      options : ['Makanan ini terbuat dari pisang', 'Makanan ini berasal dari Aceh', 'Makanan ini berasal dari Sulawesi Selatan'],
      correct: 'Makanan ini berasal dari Aceh',
  },
  {
      question : 'Sate lilit merupakan makanan tradisional dari...',
      options : ['Bali', 'Aceh', 'Yogyajarta','Maluku'],
      correct: 'Bali',
  },
  {
      question : 'Pempek merupakan makanan tradisional dari...',
      options : ['Bali', 'Sumatera Selatan', 'Yogyakarta','Maluku'],
      correct: 'Sumatera Selatan',
  },
  {
      question : 'Ungkot Kemamah merupakan makanan tradisional dari...',
      options : ['Yogyakarta', 'Bali', 'Maluku','Aceh'],
      correct: 'Aceh',
  },
  {
      question : 'Pisang Epe merupakan makanan tradisional dari...',
      options : ['Sulawesi Selatan', 'Aceh', 'Yogyakarta','Bali'],
      correct: 'Sulawesi Selatan',
  },
  {
      question : 'Mana dari makanan berikut yang berasal dari Maluku?',
      options : ['Woku Komo-Komo', 'Pempek', 'Pisang Epe','Ungkot Kemamah'],
      correct: 'Woku Komo-Komo',
  },
  {
      question : 'Mana dari makanan berikut yang berasal dari yogyakarta?',
      options : ['Gudeg', 'Ungkot Kemamah', 'Ikan Kuah Pala Banda','Ikan Asap'],
      correct: 'Gudeg',
  },
  {
      question : 'Mana dari makanan berikut yang berasal dari Bali?',
      options : ['Sate lilit', 'Ayam Betutu', 'Serombotan','Semua Benar'],
      correct: 'Semua Benar',
  },
];

module.exports = questions;
